其實香港人唔洗笑咩高鐵效率低，因為都唔係重點

高鐵既實際用途只有兩個
運兵落黎屠殺港人
作為戰略核武運送工具